觀塘區巴絲 824需要你地

起秀茂坪大
眾所鳩知 觀塘區好多廢老白卡藍絲
大家更加要保障自己安全
秀茂坪連儂牆不斷受破壞
呢幾日都見到啲post有講 啲呀伯白卡佬搞黑衫既人
當日啲廢老極有可能會拎刀仔出泥
亦有可能恐嚇著黑衫既巴絲們
千萬不要落單
必須要帶衫換
個人要無事先可以爬山㗎嘛！

Push